\chapter*{Anexos}


\definecolor{miverde}{rgb}{0,0.6,0}
\definecolor{migris}{rgb}{0.5,0.5,0.5}
\definecolor{mimalva}{rgb}{0.58,0,0.82}
\lstset{ %
	backgroundcolor=\color{white},   % Indica el color de fondo; necesita que se añada \usepackage{color} o \usepackage{xcolor}
	basicstyle=\footnotesize,        % Fija el tamaño del tipo de letra utilizado para el código
	breakatwhitespace=false,         % Activarlo para que los saltos automáticos solo se apliquen en los espacios en blanco
	breaklines=true,                 % Activa el salto de línea automático
	captionpos=b,                    % Establece la posición de la leyenda del cuadro de código
	commentstyle=\color{miverde},    % Estilo de los comentarios
	deletekeywords={...},            % Si se quiere eliminar palabras clave del lenguaje
	escapeinside={\%*}{*)},          % Si quieres incorporar LaTeX dentro del propio código
	extendedchars=true,              % Permite utilizar caracteres extendidos no-ASCII; solo funciona para codificaciones de 8-bits; para UTF-8 no funciona. En xelatex necesita estar a true para que funcione.
	frame=single,	                   % Añade un marco al código
	keepspaces=true,                 % Mantiene los espacios en el texto. Es útil para mantener la indentación del código(puede necesitar columns=flexible).
	keywordstyle=\color{blue},       % estilo de las palabras clave
	language=Pascal,                 % El lenguaje del código
	otherkeywords={*,...},           % Si se quieren añadir otras palabras clave al lenguaje
	numbers=left,                    % Posición de los números de línea (none, left, right).
	numbersep=5pt,                   % Distancia de los números de línea al código
	numberstyle=\small\color{migris}, % Estilo para los números de línea
	rulecolor=\color{black},         % Si no se activa, el color del marco puede cambiar en los saltos de línea entre textos que sea de otro color, por ejemplo, los comentarios, que están en verde en este ejemplo
	showspaces=true,                % Si se activa, muestra los espacios con guiones bajos; sustituye a 'showstringspaces'
	showstringspaces=false,          % subraya solamente los espacios que estén en una cadena de esto
	showtabs=true,                  % muestra las tabulaciones que existan en cadenas de texto con guión bajo
	stepnumber=2,                    % Muestra solamente los números de línea que corresponden a cada salto. En este caso: 1,3,5,...
	stringstyle=\color{mimalva},     % Estilo de las cadenas de texto
	tabsize=2,	                   % Establece el salto de las tabulaciones a 2 espacios
	title=\lstname                   % muestra el nombre de los ficheros incluidos al utilizar \lstinputlisting; también se puede utilizar en el parámetro caption
}

